高登見到這種痴撚線既留言

我覺得真係痴撚線 絕不上lihkg個理由好撚五毛

好耐無開過電腦

咁咪唔好撚上囉
快啲幫林早逝個高乜討論區執骨

我03 年上到今日啦

我都轉會！

我都十一年左右，見證左高登越搞越衰

我第一部電腦係dos 6.22;
現在溝埋黎裝dos 6.22 + windows 10, 丫笨

上論壇上到做人契仔咁真係好撚on9

有個好既唔用走去笑人用好野

又真係幾痴線

佢11年上，上得五年咋

有左手機 apps 就多左 mk 5p 上網？！呢條戇鳩 d 邏輯咁撚錯低佢仲要抦向間屋坐向個 mon 前面上網。

11年咋？咁都好講

打手feel

上左5年出黎扮老屎忽
根本嗰陣高登已經變左質好撚耐
由10年打後都冇再留戀高登 只係因為高登熱鬧 唔去冇地方去

我 99 年開始上高登，對佢既見證已經麻木哂。

06開始上都未出聲

黑鮑事件開始上去搵相睇，轉咗會

11年先上高登
腦魔 大口組既年代都無經歷過

我08

我10年開始有account,之前都係做下cdrom

LiHK由11年用到今日

正宗廢老廢中思想

我2002年就上高登，但高登林早洩亂咁長bam account 都痴鳩線，原來肥V 做得好好

比林狗bam咗未

2009年留名

留名

呢個世界 never say never, 佢到最後好大機會都會嚟 lihkg+

我03年到而家都走
高登自從普通email都登記到，已經唔再係高登

係咪曲線宣傳緊

2002年老屎忽表示on撚鳩

女殺手

好撚同意
另外5p mk同個app有乜關係

其實諗深一層香港討論區歷史上相信 lihkg 係唯一一個短短時間就可以 group 到一大班人既討論區，當然 hkg+ 既貢獻係功不可抹。

用番56k囉

當年大家重笑鳩緊08小隊, 班08小隊已經上左8年高登, 5年就扮老屎忽

11年都學人扮老屎忽

08小隊

潮文黎架？

曲線要講明

07年cdrom到10年開ac
睇住好多名人消失
宜家離開高登覺得冇損失

2002年DR JIM年代返工MON住到而家
照轉

01開始上已轉會
係咪老屎忽就一定要不思進取

我已轉會了

agger

不會進步既垃圾高登廢中

上左十幾年 轉會到揮手

11年就捐返入你老母個西啦

有key words,bam 咗未？

好快比早信bam

我都係03年account 咪都轉會
11年學人講感情

01 1

11年先上係到學人扮老屎忽

我夠係11年啦
畀人bam撚左

呢班係典型奴性香港人

曲線黎

on9
我05年小六開始上 陪我經歷小中大學加做野咪一樣照轉

好老實講讀u都仲會成日用電腦上
岀咗嚟做嘢返到屋企真係極少開電腦
Email 都係用電話覆
咁多年連個apps都搞唔好收皮算喇

好明顯曲線緊啦

佢提lihkg喎，會唔會俾人bam?
如果佢因為呢個post俾人bam左，唔知會點諗呢？

10年上到依家

08小隊都耐資歷過佢扮乜撚野老屎忽

08年留名

會繼續上高登
發生咗咁多事都要奶高登
已經冇可能教化佢

呢個post有冇bam

我都係03年上到而家
轉咪轉囉 就算高登同以前都唔同晒啦

仲理高登做咩，你地去睇下依家全部言論得返一面倒。笑死人

反而呢到有舊高登感覺

仲要標籤人係5p mk
有冇咁撚自卑呀

2011喺度出聲，仲話唔用手機
係自命清高定係無腦廢老

上左13年舊forum
呢到比返以前ge 感覺我

腦魔，大口組，女夜鬼，賭撚，牛三，燦神對答
改圖就供款熊貓
依個先係真。高登

08 cd rom
09 有高登acc
因為智能手機出現 多左玩mobile無再上高登
之後hkg+出現 先上返高登

所以根本時代唔同左 仲攬撚住個web同官方app打飛機做咩
而家Lihkg有齊我地想要既野
不過我係呢到講都哂氣 班懵撚都唔會睇到

11年 讀中學未

7年
光榮轉會

08但唔係08小隊

供款熊貓真係好撚正d改圖

我由小學雞做cd-rom上到大學有自己有ac
關咩感情事
高登成功唔關個forum事，係人呀
呢度個氣氛仲要舒服好多

九年 用電腦上 去到iHKG出現 中間用過lihk 之後再用HKG+ 會已轉

02年偷偷係電腦堂果時上，仲要唔可以俾人知

11年扮老屎忽

咪唔好轉台
佢又唔係咩高質user
留返係高登念舊啦

仲有收錢幫人裝 icq 既鄧幹廉，向當年比高登仔屌到佢要向飛機度 reply（佢話）。

08小隊 果陣仲係好細個傻吓傻吓

巴打
我追足你咁多年diy post

我2008有acc 2006就做cd rom 大大話話上左高登有10年岩岩 都第一時間走過黎 因為依家既高登唔係我一開始上既高登 反而lihkg 先搵到岩岩上高登既感覺 睇post 可以睇到笑出聲 討論係正經討論冇五毛打手干擾果種感覺

仲有三好

早洩啲分身 呢兩條友見都未見過

08年後無高登嘛
佢11先上仲好意思咁大聲話人MK 5P

Agger
我記得一開始上高登果陣係on9 post 集中地
上親都總有笑料 笑到唔記得溫考試
去到而家十個post九個都屌人五毛青狗
好撚冇隱
黎到LIHKG總於搵番以前嘅感覺

04 巴打留名，見證爵士同賭撚之亂

初初上高登除左睇攪笑戇鳩野之外
仲有好多高質學術POST
連量子力學同相對論都有人討論

唔知幾時開始
低質假膠氾濫
感情台招兵叫春
波台動物台小圈子
學術台DSE雞/ R生意
CC台打手5毛入侵

咁既FORUEM仲有人留戀真係有病 )

我覺得56k便足夠.jpg

仲有果啲改圖

冇apps 用，點上

一陣俾人bam埋

我呢啲仲係迷你 軟硬 高登 論壇 時代已上都轉會
5年係度嘈

利申扮緊老屎忽